merged_beyond-the-gates.txt
Okay, I need to answer these 20 questions based solely on the provided article. Let me go through each question one by one, check the article for the exact information, and make sure I don't infer anything beyond what's written.

1. **Question 1**: Which soap opera's cancellation in 2009 marked Procter & Gamble's exit from the genre before their return with "Beyond the Gates"?  
   The article mentions Procter & Gamble exited with the cancellation of "As the World Turns" in 2009. Answer: As the World Turns.

2. **Question 2**: What iconic scene from "Generations" did Michele Val Jean write that involved Vivica A. Fox and another actress?  
   Val Jean wrote the cat fight between Vivica A. Fox and Jonelle Allen. The scene is described as a canonical moment. Answer: cat fight.

3. **Question 3**: Which actor from "Law & Order: Special Victims Unit" plays the matriarch?  
   Tamara Tunie is mentioned as the matriarch and starred on "Law & Order: SVU". Answer: Tamara Tunie.

4. **Question 4**: Event from the 1990s that diverted viewers?  
   The O.J. Simpson murder trial in the 90s is cited. Answer: O.J. Simpson murder trial.

5. **Question 5**: CBS daytime talk show replaced by "Beyond the Gates"?  
   "The Talk" was canceled after 15 seasons. Answer: The Talk.

6. **Question 6**: Hairstylist aiming for diverse hair textures?  
   Wankaya Hinkson is the stylist mentioned. Answer: Wankaya Hinkson.

7. **Question 7**: Two organizations for the partnership?  
   CBS and the N.A.A.C.P. are the partners. Answer: CBS and the N.A.A.C.P.

8. **Question 8**: NBC soap from 1989 that inspired Ducksworth?  
   "Generations" is the one mentioned. Answer: Generations.

9. **Question 9**: Actor who smiled upon arriving on set?  
   Clifton Davis said that. Answer: Clifton Davis.

10. **Question 10**: Filming location in Georgia?  
   Assembly Atlanta is the studio. Answer: Assembly Atlanta.

11. **Question 11**: Network launching the Black family-centered soap?  
   CBS is mentioned as the network. Answer: CBS.

12. **Question 12**: Company returning to soaps with the new series?  
   Procter & Gamble. Answer: Procter & Gamble.

13. **Question 13**: Crew member handling wardrobe for new actors?  
   Costume designer Jeresa Featherstone shops for outfits. Answer: Jeresa Featherstone.

14. **Question 14**: Veteran actor inspired to stay active?  
   Clifton Davis was nearly retired but took the role. Answer: Clifton Davis.

15. **Question 15**: Who talked about ABC family legacy?  
   Michele Val Jean mentioned her family's ABC tradition. Answer: Michele Val Jean.

16. **Question 16**: Stylist managing hair textures without touch-ups?  
   Wankaya Hinkson. Answer: Wankaya Hinkson.

17. **Question 17**: Replaced conversational show?  
   "The Talk" was replaced. Answer: The Talk.

18. **Question 18**: Cast member noting multicultural cast?  
   Tamara Tunie mentioned the multicultural aspect. Answer: Tamara Tunie.

19. **Question 19**: Who said it's not grandma's soap?  
   Tamara Tunie said "This is not your grandma's soap opera." Answer: Tamara Tunie.

20. **Question 20**: Actress who nearly quit due to makeup?  
   Daphnee Duplaix had to adjust her makeup before, but here she didn't need to. Answer: Daphnee Duplaix.

Wait, let me double-check each to ensure accuracy. For question 19, the article says Tamara Tunie said "This is not your grandma's soap opera." Correct. For question 20, the article mentions Daphnee Duplaix nearly quit but found comfort here. Yes. All others seem to align with the text. No N/A needed except where not mentioned, but all questions are answered here.
</think>

<question_number>1</question_number>
<answer>As the World Turns</answer>
<question_number>2</question_number>
<answer>cat fight</answer>
<question_number>3</question_number>
<answer>Tamara Tunie</answer>
<question_number>4</question_number>
<answer>O.J. Simpson murder trial</answer>
<question_number>5</question_number>
<answer>The Talk</answer>
<question_number>6</question_number>
<answer>Wankaya Hinkson</answer>
<question_number>7</question_number>
<answer>CBS and the N.A.A.C.P.</answer>
<question_number>8</question_number>
<answer>Generations</answer>
<question_number>9</question_number>
<answer>Clifton Davis</answer>
<question_number>10</question_number>
<answer>Assembly Atlanta</answer>
<question_number>11</question_number>
<answer>CBS</answer>
<question_number>12</question_number>
<answer>Procter & Gamble</answer>
<question_number>13</question_number>
<answer>Jeresa Featherstone</answer>
<question_number>14</question_number>
<answer>Clifton Davis</answer>
<question_number>15</question_number>
<answer>Michele Val Jean</answer>
<question_number>16</question_number>
<answer>Wankaya Hinkson</answer>
<question_number>17</question_number>
<answer>The Talk</answer>
<question_number>18</question_number>
<answer>Tamara Tunie</answer>
<question_number>19</question_number>
<answer>Tamara Tunie</answer>
<question_number>20</question_number>
<answer>Daphnee Duplaix</answer>